最出色嘅DJ+rapper組合

Metro boomin want some more nigga!

一定係metro boomin加佢合作開嗰幾個

Migos(offset) 21 nav...

個beats真係好撚正

呢類beats一定係佢做得最好，不服來辯

冇人識？

你唔係人

膠都廢事派俾你

No heart
Ric flair drip

識d嘢,pull up n wreck都好正

Magnolia
Pierre + carti

Cole Bennett + all